一哥話612唔係暴動，係咪即係唔charge暴動罪？

有冇人知啲義士之後會點

一咩哥
佢話某啲人某啲行為構成暴動
玩分化

咁而家做啲咩可以幫到班義士

一時話暴動, 一時又話唔係暴動
好難捉摸呀

必須重申：我地冇人暴動

繼續爭取收回612暴動定義